［回帶］維吾爾婦女遭強制墮胎、注射避孕藥，最新報告揭中國在新疆的「節育政策」

萬一強制打疫苗
第一批嗰啲
最好打完驗身
特別係生育能力

Push

中國式人權